想問下呢間new york buy係咪呃人

有朋友買左個袋但成個月都未收到
有冇人幫襯過？